[又要跌出前四] 車路士球迷暨黑警死全家支那滅黨討論區

般普
佐高

佐高都冇end product

Out！！！

真
如果普巴唔腦殘，應該般普勁過高佐

車區新會然一直都好想知鷹巴點解可以知咁多內部source

望李狗落嚟仲易過獌追唔到上嚟

佢係Marina助手

用法踢位都唔同

普巴勁咁多，點比
另外3個就同level

錫菲個態咁曳，但係下個月先對

真咩咁咪可以日日幫marina奶西囉

般都唔同位

佢twitter

普巴呢啲真係有買貴冇買錯

唔使擔心， 無論個態幾曳， 近況幾差， 對軌就會起機

真的

+1
大家又唔肯講

如果唔係點解佢會幫西女人平反姐 佢都係想刷佢老頂鞋

係性格有缺陷 踢波不嬲勁

屌你坐足30輪前四然後冇左嘅話真係好唔抵

但幾年黎係表現唔係真係平穩地好

你真係想知嘅話只可以答你：撚知咩

估唔到買一條友真係可以改變成隊波

有心踢同冇心踢差好遠

我哋買Kai都得㗎

普巴 係煩在成撚日扭計 仲要揀波踢咁
其他野技術一流身形爆分

我哋都有窮人版普巴

本來呢個位係派拉拿條垃圾/出連美斯

睇完鷹巴話干爹摩爹同撚狗分別
無得唔信佢係內部嘅人
又幫手過濾fake news
唔使好似其他區攞住fake news打飛機

唔知耶狗做唔做到bruno嘅效果

德國坦克車 最後一塊拼圖

下季比獌買到Sancho
普巴配隻勁翼應該好
佢應該雙位數助攻無難度

小範圍過人同傳波都勁到爆

佢好似連法甲都唔想買斷 準備又回流

佢啲高波吊入禁區

叫左成季走人都走唔到咁慘？

佢地差右翼就齊章了 所以話買進攻就啱 買kai買Kai

講真
錫菲聯依啲波真係打度氣
本身實力中下游
下季諗下點護級仲實際

世界杯係咁分比包皮爆

有咩唔抵 而家仲高分過獌
淨返比賽係睇自己

唯一唔公平係無啦啦迫所有隊一周三賽咁
中下遊根本無準備咁樣chur

不過佢去完獌都冇進步過
仲停留咗係幾年前

要隻haland仲好，右翼繼續綠木

疤鍠蛆 係得以幾隊佢睇得上眼
疤無錢 鍠都係無 蛆傳緊簽arthur
佢想走都無用啦

停留幾年前已經夠屌打

得施丹會狂追佢摩迪都就收工 應該黎緊一兩年就轟佢返去

Ask hawk: 究竟你是誰

佢要改善未就係投入感同態度
佢各方面都已經頂級
再進一步仲得了

完

轉台

timo嚟到要打歐霸

睇埋今晚 下季又要重組歐霸小隊

錫菲聯0還擊之力

想知佢幾時過到嚟

完咗德甲

好似七月就過黎體測

獌最後七場賽程靚到
佢哋有埋歐聯Sancho去硬
好彩李城同我哋賽程都惡打

李城唔落返黎都幾大獲

我哋有kai

好想要Sancho
Kai 根本無得比

好睇曼城呢場 如果和到都唔太差
李城會同曼對打個一場就關鍵了

證明獌班友質素一直都有
錫菲聯d士氣波一收皮完全唔夠打

睇sancho唔順眼kai好好多
見到shacho個樣就諗起sex education個ola

好靚咩？咁多護級隊要打

冇左個阿古獸算係幫到下，希望守到

你覺得前7球隊易打定護級隊易打
真係隊隊護級隊季尾都上身咩
車要打狼鏝錫猁 仲要作客鎚仔晶宮
獌只要對一場前7球隊李城

上季主場2:0 Kante 雷斯 好熱血

唯有望鏝上訴唔成功，第五都有得踢歐聯

其實本身就應該季尾打護級係幾難打嘅 但係而家狂chur賽程 佢地根本屌唔住 邊到有咁多人換 所以而家尾嘅只會一路崩盤 只係睇邊個拖得耐啲

最慘係垃圾車前面嘅贏唔到
榜尾都贏唔到
最叻幫人起機
反而今季打中遊可能係打得最好

始終大家都仲係打2,3場,再打多2場大家其實都會屌唔住

作客贏
主場輸

你問我季尾就緊係護級隊難打d，
痢狼都係最後兩場，到時痢都一早拎咗冠，
錫菲聯似爭前7？最緊要係睇聽日對鏝點樣姐

一周三賽，個板凳深度差嗰d球隊會好難捱，有d靠主場搵食嘅，突然之間無觀眾，8場比賽就好似全部8場作客咁

無踢咁耐，而家要係28-33 度既情況下踢
又無觀眾都真係幾難適應
好難怪佢地無態

以加賽程咁密護級隊兵源咁少
根本都無可能場場搏啦
對猁狗果場人哋主場
佢哋仲要無歐聯
真係咁好出副選咩

講起我地今季作客好過主場咁多，
可能場場當作客踢仲勁

重開9連勝easy汁

2020年之後作客柒到暈3和1負
上場對AV先第一次作客贏

高普拎完冠就實狂出新仔，
係睇對車會唔會full team，
依家驚自己自爆算啦

狼狗入埋

撚到

般狗對車就好似殺左佢哋全家上哂力
對其他前7球隊廢撚到
快撚d降班就岩

Ake又同 回家之路 近左一大步

獌狼只會落後車兩分咁大把，讓爭四大戰開始

啱架啦 車仔係要做下underdog先勁

錫菲聯咁廢既

之後車嗰幾場難踢到咁 點夠人爭

獌得失球+17

車+13

錫菲聯收左工咁

廢撚到

行行企企 獌踢到練波咁

車最盡只可以和兩場其餘要贏晒

李城同狼都要對阿狗 拖肥
希望佢哋最少和到
仲有下場對鏝唔好輸

武肺復賽之後，獌同狼就係狀態比較好其中兩隊，車始終都係唔穩

你睇下你下場對手先, 復賽之後兩場加埋入人8球, 0失球
洗定屎忽俾人中出6-0算

又可以睇夏狗

無聲嘅晏菲路有d唔慣

Zaha皮已收

TAA真屈機

RJ未來10年點努力都爭唔到英軍正選架啦

cahill捉撚住vvd

干爺又比薩斯索羅㩒喺地下屌

沙拿真係已成廢人

咁都燈到

燈咗

猁半場輕鬆兩粒

雖然成日笑利，但係捧杯真係時間問題，根本好難跌翻出嚟

下季車都係穩頭四算啦
條後防垃圾到咁，再下季先算

仲係度幻想利冇英超果d應該有精神病

世三真係已成廢人

賓奴球遠射靚到

聽晚史丹福橋隨時又成為造王之地

聽晚利記封王了

想當日係我轟令到猁無左冠軍 今次做返比佢
造王者

支那狗畀plan z佢食先咁渣

恭喜定都得

每一次我地都係造王者

淨係肯簽條過氣北歐佬比佢艾唔知咩臣，聽都未撚聽過

拉莫狗罰球勁過雷狗

夜媽媽入車區咁多放負

我係一日車迷
希望車仔可以贏到曼城

如果國米今個夏天因為疫情閂水喉
干地又可以發癲玩焦土

究竟安有乜咁特別，令到林伯咁鍾意留佢係度
係咪真係咁專業啊

應該要咁樣cap

又話度掂無敵lkk戰術？
干爹

轟仔比啲力唔好比獌狗上到前4

Lampard賽前再次讚揚Willian既能力同埋場外影響力
亦唔同意social media上對佢既抨擊

"He's been incredible in terms of that the younger players look up to him," Lampard said. "He's played every level, and at a high level himself throughout.

"He has a great character about him and it's good, it's important when you have a lot of young players that they have people to look up to from within. He's not a shouter and a screamer, but he certainly works by example in how he is daily, so yes, I'm very thankful for having him in the squad this year."

"And I have a huge value on training, how players behave and work in training in the week. I knew Willian had it as a player because I've played with him. I think we've all seen it on the pitch this year, his work ethic off the ball, his creation and his work on the ball, and you saw it against Aston Villa as well.

"So I think, generally, Chelsea fans hold him in real high regard. It's difficult in the modern day to take a view on what social media says from all over the world. I think people who are in the club know the value of him, and no matter what happens at the end of the season, he's been a fantastic servant for the club."

Willian stay

沙蛇又拎冠

就係見到呢段先問曬號

撚伯有入車區

係咪今晚贏鏝 利就拎冠？

椰子頻頻留言

椰子不停係車啲ig留言 好刷鞋feel

yes

改名叫刷棷子算

唔埋堆變下一個美國狗

和都得

車曼和波利記都奪冠

驚低分過狼冇前5

刷都好先有正選

我啱啱先知原來林伯特同美隊兩個原來無互相follow Ig
青訓幫就頻頻係自己友度留言，美隊淨係得傳奇巴會留下言

點解趺出前四

本身青訓已經熟開

今晚就大炒曼城

小圈子

Bayern would slap a €60m to €80m price tag on David Alaba and Thiago if they reject new contract offers [Kicker]

屌你 alaba 都係60m
捷狗夠膽死開80m

結論Alaba=passport

又嚟深夜幫其他隊封王

刷鞋狗

鏝城幫我地前四封棺ja

朗狗點頂到人地D翼

幫完人哋，人哋尾二嗰場會幫返你的

一個28奧地利撚，一個23英撚
不過alaba當打，買佢都踢到兩三年，同埋佢踢到中堅，再老啲轉踢中堅應該都ok

成班仆街杯鳩我哋毒撚美隊

咁買Alaba 可閘可中堅

但都係得米8

MM同CA都無互follow

又玩小圈子，怪唔得CA無正選啦

我地隊又唔缺英人
60m轟落Alba到算啦

仲信拜狗走人啲news
過多排又聽到佢哋話續約

我見ig有喎

Jordi Alba?

Alaba 應該

tonight west game

咁同同齡嘅Alaba比，捷狗都差幾皮嘅

是旦啦，猁狗都係差兩分，今晚未贏，今個星期點都搞得掂啦

Alaba 由24歲傳走傳到28都未走
信佢走果d都憨鳩

Alaba打中堅=azp

想加人工然後借我地過橋

我信

Pulisc Timo Ziyech
Kai
Kante jor
Chiwell Rudi Ake RJ
Kepa.

Let' j

Team b
Odoi abra Willian
Mm
驕 高
M朗 Tom 天神 Azp
Kepa

拖埋李城鏝狗落水吧

話時話安同柏度係630走定點

續左短約

幾勁幾球員都敵不過歲月
不得不承認安年紀已經大，安都係離開吧喇

Willian?

Werner tammy ziyech
Mount jorginho Kai

Pulisic giroud odoi
Cheek gilmour kovacic

後防

ziyech睇黎好期待黎車/英超踢波

Alaba正wo

係咪七月頭已經兩個排開

刷棷有獌隻般奴咁既水準收貨

ching啱啱放監？

唔同位有咩好比

Timo 同Ziyech 份約唔係7月1號開始咩？

講緊個表現，去左唔同咧既跌wott程度

雖然冇得出場
但還掂7月都要練波比賽
順便練埋夾下
完季再一齊放假

幫到先算啦
條垃圾後防點頂鏝

今年仲有假放？
已經放左4個月

今晚有冇機會睇干地既足球遺產？

Welcome to Chelsea!

352 ready
右邊突然一個急速轉邊 牙朗拉弓！ 轟！ ！ ！ ！

夢醒了

我諗如果出3 中堅，林伯應該會咁

Mount abraham willian

Jorginho kante

Alonso Rudiger Danish Girl Zouma Azpi

今晚邊個做夏狗

mm

沵個場仲有電欺既美妙長傳

講到學世三第一時間燙遠柱貼柱入梗係廢人切

緊係毒毒怒轟網頂

躝啦嗱嗱聲賣啦

應該完季同20/21開季之間有假期既

咪屈

林伯連遠在干爹的摸西先都follow
幫佢搶左唔少分嘅美國隊長就唔follow

摸西係車既年資應該夠做隊長

七月尾完季八月頭開季喇喎

@ChelseaFC had 74% possession in their last #PL match, the 29th time this season they have had the majority of possession, more than any other side

有撚用咩

咁急？ 即係同往年一樣時間開

真，都係妹下妹下然後俾人一野搞掂

攻不銳守不穩

對面一個罰球斬埋黎就收皮

改左9月11先開季

冇推遲下個賽季
不過下年暑假又歐國杯
再下年又世界杯
計計埋埋起馬2年冇乜長假放

班nigga煩撚完未
用BLM做擋箭牌, 根本係想搞equity, black supremacy

On99 以前 sorryball 咁

淨係識控 但入唔撚到波

Jorginho 留隊了
祖用Pjanic換到Arthur
車之前拒絕左Pjanic換Jorginho方案

9月先開季
唔知會唔會cut杯賽歇冬去就賽期

蛆狗真係好撚野
搵到疤狗條水魚

sorry 睇錯咗，但係我哋八月頭要踢場歐聯，九月開季，變相中間可能得一個禮拜左右放假之後又要備戰下季

最好限每隊波正選要有一半黑鬼，每間球會要有一半staff係黑鬼

所有國家隊都要有黑人

成日叫人躝躝躝，咁撚叻自己落場教落場踢

希望撚狗為咗下季備戰
唔好係安聯大炒拜狗
入到決賽就麻煩

疤係咪有病

車

原來狼狗都49分
今晚炒完曼城就穩d

廿歲換三十
少女唔鋤愛阿婆

一舖中環要all in 了

Lampard談論Kante新位置
-澄清Kante以往就未踢過正防中
-所有人都低估左Kante既用波能力
-最近有係訓練安排Kante打正防中
-佢能夠勝任中場各個位置 包括正防中 雙中場 或雙中場壓得較前果一位
-Kante踢防中會係一個option Lampard需要唔同類型既防中

"I think we all know N'Golo's attributes, and he hasn't really played as the deep-lying midfielder, he's generally played as one of two, or in recent times one of the more slightly offensive players ahead of one deep-lying midfield player,”

"I think he has the attributes to do all roles, that's one of the beauties of the way he plays and, of course, what he gives by winning the ball back, being so quick in the tackle, so quick into the press, covering lots of ground – and also how good he is on the ball, I think people can underestimate how good N'Golo is on the ball, how quickly he can move with it and pass the ball.

"So I've got no problem in playing him in different positions, it's something we've worked on with him a little bit, and it gives me good options to have different types of attributes in that deeper position at times."

真係冇得唔服祖狗

原來干爹又被人政治迫害

國際米蘭教練干地以地獄式操練見稱，執教車路士期間已因而惹來球員反對，成被炒導火線，如今隨時重蹈覆轍。據報，他為了應付比意甲更早復賽的意大利盃，決定訓練量大增，導致後衛高甸和迪維積等受傷，惹來不少球員不滿。

意甲將於六月二十日重開，但國米隨時要更早出戰，因為據報如獲政府批准，藍黑軍團意盃四強次回合作客拿玻里將於六月十三日進行，順利晉級的話，即於十七日的決賽鬥祖雲達斯和AC米蘭的勝方。

由於新冠肺炎疫情令球員遠離球場近三個月，干地近期大增訓練強度，以應付頻密賽程，結果高甸、迪維積等四名球員操練時受傷，其他球員也對此大感不滿。

again

又唔洗剃鬚了

疤高層on9

唔通撚伯想簡迪踢防中

原來拉素豬波 沙蛇聯賽有望

美狗應該唔會再拎到歐聯

其實又真係冇辦法，點都要慢慢試下冇佐狗嘅陣點排，不過嗰時咩簡迪打返單防中論可以收收皮先

歐聯一場過益左疤

冇得返魯營熱血大炒喎
中立場成績唔好
上次去卡塔爾踢國王盃都畀馬體踢走

高甸 迪維積呢啲球員咁唔捱得
接受唔到軍訓去踢中超啦

一場過最大贏家係皇馬
一場過佢地勝率好高

50m up bid安已經知呢隊波喪心病狂

乞衣頭其實可以改做防中

#Riceback

幅圖有少少似我哋啲文宣

鏝開始腳震未

換arthur唔使加錢？

有殺鏝神器係到 鏝瀨躝尿啦

佢本身兩個位都打得

雖然比猁封王，但我地力守第4為首要
所以今晚不會讓賽了

7季入一千零一球叫神器

安

今晚衰衰地都喺史丹福橋踢 點都係要出盡力踢啦
同埋利今季踢到咁撚勁 畀佢攞冠軍都心服口服啦

兒登車迷睇到撚伯睇唔到嘅嘢

今季史丹福橋球場 = 英超公廁

踢番場好波啦

Pogba go rm la diu

有冇車迷同我一樣已經拍定手先

冇球迷當中立場

我地今季就算有球迷時主場成績都差過作客

Pedro will join AS Roma as a free agent at the end of the season. Total agreement reached - he’s gonna leave Chelsea. Here we go! 🤝🇪🇸 #Roma #CFC #Chelsea #transfers

今晚Kante 準備一野轟爆對面

對面無阿古獸
可以炒小幾粒

Thank you and goodbye

Tonight no watch=mks

今晚輸少兩粒當羸
班後防未READY好比賽

咁呢個區啲人都應該可以一齊正選上陣

要返工，不了

今晚無CA，林狗好躝

19年2月至今年1月
agent fee 統計出左了

Boss! Look at my new sneaker! I am ready to play soccer

兩大名宿有波入

唔計rea唔ready
本身質素都有限

失鴨仔波全英超第一

No watch = fake car

聽日又話深夜果然閪波好彩冇睇

軍訓足球

艾歷臣真係慘，成世都無錦標

如果玩3方交易就好了
佐去祖
比去巴
艾化黎車

到最後巴塞都係做緊水魚

Thanks and Good Bye

柏度呢d垃圾終於收檔

今晚希望一對中堅用波唔好出事好過
我估美隊巴鳩mount 正選幫手迫搶，三個是但一個狀態好應該可以入返粒

希望呢場林伯可以學當年沙利學當年干爹咁

打返最強反防

美 譚 安
高 佐 簡
艾 天 蘇 占
短

今晚出呢個陣

mahrez強姦朗狗

獴 譚 安
朗 毒 佐 艾
魯 天 蘇
短

點解巴唔用arthur換willian

添譚
普簡佐椰
捷魯天占
短

時空穿梭陣

Sky sports 傳買Upxxxxx

可唔可以加埋杜奧巴

Conte 5黃要停賽

屌呀

干Sir

我車雙箭頭

教練5黃

屌 諗咗幾耐

今晚和都和唔到 林狗躝

開心埋今日 車區聽日又要內戰屌球員屌教練
大家好好珍惜開波前既時間

Chelsea have joined Arsenal in the race for RB Leipzig star Dayot Upamecano, according to reports. [Sky Sports]

干sir成個人根本就係摩sir倒模

之前雲狗驗貨睇左場波 呢隻力架好撚廢wo

Ullm

54m

呢個d動作同zouma一樣

Ake : 屌你老母 係都唔撚柒俾機會我

買呢條垃圾不如買ake

派清：呢條友頂級潛力

Sky sport就咪鬼貼啦
Tier 4 source

fake

矮撚末日

後防仲想要埋JT同會長 咁就唔使怕鏝

另一個蘇馬

但印象中佢係ball playing CB

Ake : 我都ball play 簽我啦好嗎

其實唔可以怪哂大袋嘅...

仆你個街衣狗你條垃圾躝未？

Ullm 都唔知點解比人吹到咁勁

好似係

睇落識用下波掛

但蘇馬就肯定唔係

睇左無一分鐘 見到譚炒tap in 阿衣垃圾級射門x2

唔講痾尿射門其實還好

因為佢fifa幾集都勁

好多頭髮

比上次鷹講完 今日開始迷袋

諗起Conte第2年作客曼城果場

果陣睇Chelsea TV 既training news
話Conte安排左好deatiled既戰術訓練
將前中後球員分別分成3組
然後影住Conte 親自指導班後衛
逐個後衛捉住比指示 指手劃腳咁
搞到好期待
點知

屌林伯係鏝間碟
屌林伯唔學沙利學干地打反防
懷念干爹雙殺鏝城
懷念沙嗲破鏝處

呢場簡直係干爹黑歷史

識用波既穌馬

其實停擺前到今時今日啲波都已經好沙利
妹下妹下花拳繡腿舞極唔入之後對面一個簡單攻勢就1-0

今晚唔知出邊兩個雪糕筒

四大中堅 缺一不可

話時話贏愛記同av係咪11月尾打後唯一嘅連勝

贏一場就群魔亂舞話唔洗用佐，k7代佐個位都得

鳩UP廢老，吹到天花龍鳳，最終就係泊巴士放棄控球，全面摧毀夏狗對車最後既一點留戀同愛

仲要係贏得好險

沙利6比0 夏狗

乜撚野群魔亂舞

你出公海一轉 大把精華撚成日講kante單防中

所以其實啲反佐一直都只係谷著谷著冇機會發圍

癗狗防中世界第一

間碟滾回曼城！

歐聯對車佢都俾psg推上去打防中
最貴cb 但領隊驚驚

西咸同般泥茅夫降班
用50m打包ake同rice

計唔計fa cup 計嘅其實都有
例如 停賽前嘅 fa利epl愛

唔明，求解答

係..但佢d動作好zouma feel
（唔係扭半場個段)

曼治 Mount

好低質 陳國邦feel

法比.gif

般茅依隊閪波降就正
車仔剋星

今晚大炒鏝話俾猁知佢哋攞唔攞到英超永遠都係我轟話事

收嗲啦

和到鏝都已經心滿意足，仲講大炒

唔知Gilmour 有冇份出呢

點都排唔到佢嬌狗啦

Team news:

Tomori 傷出～1 week
Odoi未fit
Jorginho可復出

Post多次
每次出line up實有人問點解無呢個果個

上次Jorginho 完埸仲問緊

抽水

漢堡特與殺人犯

5. Invite Man City players to Hudson-Odoi's Instagram house party

一陣唔該pin 屌你老母 成日問問問 完左場佐呢佐呢 出佐未好囉 係咪賣啦 見到火都黎

妓出Nketiah都唔出拿卡

london 過三十度

nice weather

早一兩年我地都傳過Kieran Tierney，唔知其實係咪Chilwell都係差唔多料但貴幾倍

又可以睇安仔夏狗式屠鏝

巴塞真係好on9

唔覺意好彩贏到鏝的話，利就自動奪冠，
我轟又好似前幾年咁做「造皇者」

完全唔明點解會肯咁做

修頓大慈善家

講到好似鏝痢差一分咁
人哋自己八輪執多兩分就拎冠啦
關垃圾車贏定輸柒事咩

好彩踢夜場會舒服d
如果踢晏晝兩三點 應該會好似嚟香港踢表演賽咁

深夜閪波

啲後備曬到變人乾

傳奇8號

豬sir頂爆佢

林狗：barkley>kovacic

巴囝！

冇高狗 佐狗

美隊終於正選
btw佐高後備

本土球員前線

How we line-up at Stamford Bridge 🙌

XI | Ederson, Walker, Laporte, Fernandinho (C), Mendy, Gundogan, Rodrigo, Mahrez, De Bruyne, Bernardo, Sterling

Subs | Carson, Jesus, Zinchenko, Sane, Silva, Otamendi, Doyle, Harwood-Bellis, Palmer

Easy win la

又玩mm+疤鳩
呢個陣好有打拜feel
撚狗係咪想對攻

對面無鋒陣

牙朗又比人強姦了

啫係kante第一次單防中？

比馬列斯強姦

8號入波！

Barkley mm

上場咪係

冇高冇佐

見到條中場咁出 睇怕兇多吉少

今似出B8又正路

譚狗88
添狗黎緊打正前

又瘋狂傳中陣

公道既 上場表現好就有正選

[傳奇巴囝帽子戲法] 車路士 對 曼城

想要170k
入雪櫃冷靜下先啦

估中左

巴囝2020踢得幾好

仆街了 433
大家快啲訓

Ching iq how many

mm有咩問題

簡迪考牌戰

又Willock

老師又中

其實唔難，撚伯見上場美隊識入楔有表現出佢，巴鳩自從季中踢起對痢記識得自己帶波推進，又肯搶，mount上場夠sharp, 肯搶+契仔
撚伯今場係想鬥搶，搵豬sir hold波再執second ball

簡迪踢防中 俾人迫甩直接輸反擊

係咪每場都有quota要出英人

iq150思考領域

其實我覺得呢個陣真係無乜問題woh....
分別玩逼搶打反擊啦

要佢企定係最後掃波 睇黎簡狗頂唔緊 有價好放

唯一有少少爭議就係巴仔同kovacic 姐，但高佢上場狀態真係一般

又對攻
又要俾人中出6球

上一場冇乜點睇到佢踢波

深夜西波

同意 巴仔就算未停賽之前都幾fit 又分波又遠射又key pass

今晚你踢好啲就唔洗西波

曼城名宿滾回曼徹斯特！！！

仆街了
牙朗RIP
準備又俾人輪姦

林伯係用練習表現黎揀人
但呢個陣中場完全控唔到波
唯一可以控波既就係安
睇黎用kante搶完個波就即刻交上前面
睇安同豬sir拎唔拎到就放比其他人射

有無link？

撚狗又想俾人中出6球cls

打鏝出呢條中場 自求多福

寧願比人炒都要踢華麗足球

林狗躝返去鏝啦仆街

諗起上季沙利 6比0

有無link

準備好被456未

車仔隻手短龍唔該賣啦

追囝

反安又輸
又可以匿返埋落個窿度

ca

又要靠我地封王
又要搞屎棍

不過力守第4為首要
是旦啦

丹麥狗今日上曬電

又三分

譚狗越黎越大袋

睇左一年車
教識大家靠日落國係冇用
ca又救世

冇比人456

+3就ok了

3成控都冇

D態度閪到

唔撚識前插 垃圾意識

猁讓3分比我地好應該

前四

我轟專做攔路虎 造王者

領先廿分叫靠你地封王搶口到

mvp: 文迪 廢癲

尾2果場 識做啦冠軍猁

望佢出多幾個新仔就夠

頭先爆頭幾驚換蘇馬出嚟

求安狗爆開kdb gif

譚狗除左跑得快之外完全無一樣嘢比得上基佬

識做嘅派u18踢

下年贏歐冠了

文迪廢撚到

打fifa都識幫隊友拉鬆啲啦
老撚馮傳畀佢咁

譚狗真係不知所謂

好開心
好似以前出撚盡哂奶力
終於贏到曼咁

見到出喬喬狗嚇左一嚇

韋利安不毀猁了

得罪講句，未來唔係必然要比佢踢我轟正前

廢癲 算係咁啦 都救左一次
第二球奧達文迪先係罪人

好彩今年武肺
痢狗拎冠都冇乜氣氛

下年垃圾譚

準備血洗慕尼黑了

前4有望

丹麥狗可唔可以場場keep返今場水準

皇者獌最大輸家

猁可唔可以對我地出bc隊

譚狗以為自己咩料

Christensen match stats:

4 tackles
3 Clearnaces
1 Blocked Shot
1 Interception
6/6 Ground duels won
2/2 Aerial Duels won
42 passes completed (93% accuracy)
1 big chance created

物以類聚人以群分

pulisic bb

我地屌打佢wo

條死仆街亂咁走位，剩係想自己入波，又狂怨隊友傳失/唔俾佢

天神都打左幾場好波啦wo
係迪加要keep住就真

勁爆 p22

見到譚仔個大袋西樣都唔係太開胃

四大中堅之首

8月份係時候血洗慕尼黑

今場係對譚狗失望，其他人都好好

對面一出啲大肉腸中鋒丹麥仔就成個女人咁

美隊堅fit 幾下突破都好有威脅

叮夠未啊屌你老味

簡係咁撚交失希望唔好再有簡迪防中論

青訓堆得佢係咁炸嘛

美國狗好撚勁

開始阿衣化，但牙衣無佢咁大袋屌隊友

成日痴埋奧度爾到

原來係簡迪截個波，令安仔怒爆地布

Tam大袋到呢

班鏝狗痴哂線
好肉酸

肺炎強姦犯？

還返首循環黑嗰三分
今季既仇就唔計

好老實講mm態度好夠勤力可以重點栽培
Tam同袋真係好大袋 又唔係勁到擔大旗咁
有價好放啦

睇返費甸果球
其實佢冷靜d
唔出手都可能撞到個波

唔雪佢 撚伯可以lan

尾二嗰場痢識做啦

美隊真係motm

簡既防中最有用係打主攻 簡單分邊
要佢對啲逼得咁緊既隊做埋分波 佢一定蝦錄

Thank you ! CA

手抽筋

鷹話奧袋humble 喎

自私衰格，躝啦譚狗

射門射中都多過鏝
幾耐冇試過

今場甸臣幾好 希望keep住

佢都MM都幾fit

迪加今場都頂咗好多球，不過鏝高空波係差啲嘅

依家啲中游都逼鳩你，變左可以放心出佢holding既情況好有限

Thank you but it's time to say goodbye, Pulisic out!

On9車贏波但個個喺度講利記攞冠軍

好順口既稱號

根本只係射中隻手 但係自己又忍唔撚住郁
唔吹你都唔得啦

本身換走左個文迪 又入翻個補返

安射咗十二碼先醒 睇唔到

反安條路真係好難行

睇完呢兩場毒毒打防中後就覺得好浪費佢既活力

30年第一次你想點

今場簡d簡單分邊都唔掂

人地自己走錯位，隊長都敢屌

咁多年第一個英超
咪由佢地講下

但今日兩翼係防守上面踢得好好
Sterling同馬列斯全場都未試過1打1 撚伯有料

反安：入十二碼，唔計

譚狗立即躝

車仔入波反而影住痢迷都知咩事，我車只是condom

除左我地要力守第4
其他隊都唔會care架啦

咪討論冠軍
學識靜靜雞贏

其實大袋場上反而冇譚咁大袋

成日講，簡狗單防中係限制佢兼曝露佢弱點

Real

下年Timo打正前啦
譚狗啲body language真係好大袋 可能上半季谷紅左個心
下季雪下佢就岩
上半場住烏fit幾多

睇番精華
人地唔傳比佢 球球都攤大雙手屌鬼
又唔撚知自己走位屎
連隊長 都夠膽屌 理撚得佢有咩潛質
唔撚想再見到佢

算啦當初搞到佢哋無冠軍
而家咪當送返俾佢哋囉

BLM

主攻先應該推佢上中場掃波，
叫佢企定定係後面守冇乜意思

正常

安今場真係勁撚到癲 有幾球對面入攝 安成支箭咁標番去遮住個位 安係防守上既態度真係好好 仲有個球完爆de bruyne 睇到叫左出聲

鏡頭係咁影利狗屋企cam 慶祝 乜料..

反安：人地on9，負碌唔唔計

我想問有冇台係有播賽後訪問 我想睇屌個個台都係猁

牙gil長傳俾柏度都好準

BSM

成個攻勢由安自己爆撚上去

死得其所

都唔係，上場AV咪迫唔起
簡迪recover曬啲transcation ball

鷹好似講過大袋個人唔係想像中咁差

Ca真係打左血清跑足90分鐘

覺唔覺撚狗換嬌狗好癲

Vs李城
Pulisic tammy Pedro
Gilmour Jorginho kovacic
Emerson zouma Christensen James
Kepa

上場主攻，佢單防中已說明一切

撚仔應該就係鍾意佢呢樣

不反安通知書

豬sir真係忠臣嚟 點可以同譚狗比

尾二果場識做啦

老實講又唔係真係差到接受唔到，換轉佐都一樣唔係球球被鏝壓迫都差到上去。

今日唔講，分分鐘又要等多廿幾年先有得講

佐狗有價好放
我地全青訓

pedro7月去撚左羅馬啦

美國狗第二球其實好靚 屌你基狗

望一望猁狗個賽程，佢哋尾二嗰場最後一場主場對我軌
幫佢哋贏完再喺我哋面前捧杯識做就送3分過嚟

佢跑動能力高 我覺得算合理 始終佐又未踢過

因為av唔係中游而係排緊19

唔換佐狗 真係佩服佢咁夠膽

Giroud > Tam

比ca休息，下個禮拜英超繼續

比三年約又做壞規矩
但呢d workrate 咁高既球員真係難得

今日唔講以後都唔知仲有冇機會講
你由佢地啦

Av係下遊

其實有啲想安續約
三十幾歲 今場幾次係前場9跑番黎幫azp 等佢唔洗1 vs 1
(譚狗仲係前場屌緊鬼)

應該會出哂後備掛
兩日後咋wo

6年前安射入第二球搞到利冇冠軍 6年後又關安事

12碼唔計

美隊果面都對得好好 防守今場黎講真係教科書式大巴

安先係

ca 有d 夏世3味
扭得射得配合走位都ok
仲有埋頭鎚

呢啲垃圾盃今晚就唔好咁搏去爭喇

人地第一次算啦

估唔到今場屌爆鏝狗
撚狗

Willian vs Man City

- Goals [1]
- Chances Created [3]
- Dribble Success [100%]
- Crossing Accuracy [50%]
- Long Passing Accuracy [75%]

A Brilliant performance on both sides of the ground

大巴全靠daddy努力

Andreas Christensen vs Man City

- Ground Duels Won [6/6] [100%]
- Successful Tackles [4/4] [100%]
- Aerial Duels Won [2/2] [100%]
- Passing Accuracy [94%]
- Clearances [3], Interceptions [1] , Shots Blocked [1]
- Chances Created [1]

One of his best games in a Chelsea jersey 👊

架大巴射得波多過你
咁都叫大巴

全勝！

上半場算係既
下半場 比人入完罰球之後都散散地 好彩死唔去

真係好難相信佢係3字頭係佢進攻方面技術未必及得上其他人 但佢真係會做足自己做既野 就算好大機會無得留底 都好認真踢埋呢場 真係好難反得落...

獌狗仲痴線
個個都係到哭喪

安真係又愛又恨 一人讓一步 2年約啦好嗎

柒頭安xx場入得x球x助攻
爆入去又點呀 冇數據睇 躝啦

踢撚到好似淘汰賽決賽咁
下場會唔會腳軟㗎

好彩有得飲水

世三funny好多
Ca應該毒撚咁

車仔 果然係underdog先勁

佢應該撐鏝

個下單刀唔入
玩少d抖音練下射波

下次對拜仁

其實可以佢同左/高雙防中
前面攻中夠級數，識入波key pass 就得
所以答案係kai

柏豪有牙齒印？

天神

無阿古路 爭好遠
次次比佢屈能到哭

佢會超越世三

獌先啱

咁撚串高仔點都勁過佢啦

屌你老母依件mk仔幫高狗挽鞋都無資格啦

死返落英冠啦仆街

Buy Kai la diu

咁撚串

人地30年無拎過都唔講得
唔洗咁惡既ching

咁型邊會係毒撚 只係因為俾班青訓杯先好似冇朋友咁
佢同豬sir好似幾friend

呢條垃圾

下場波就⋯⋯⋯

全取唔到15分
撚狗躝

華錫同佢有咩牙齒印
咁撚串

唔通佢下季去鏝？

官方Twitter而完出埋heat map

上場辣慶左？

算啦 利拎英超 一早消化左 只係時間問題
保得住呢5分距離就夠

排19學人聲大大傻西下年繼續同列斯聯泥漿摔角囉

世界末日啦,我竟然同意老鼠講嘅嘢

係企唔穩姐
不過如果入咗真係J撚死 好似當年費9射死疤嗰球咁

呢個emoji唔似串緊佢喎

英超葉劉再現倫敦

迷安全面進場

安兩年留低啦

可能去獌

柏度仲有冇得踢

我諗佢都估唔到 獲狗快撚到咁

真 有kai嘅話真係fit晒

其實3字頭仲可以跑足90分鐘臨尾仲有力爆真係好癲 以前好撚反安但呢2年佢都算係咁

唔經唔覺車已經3年冇拎英超了
都唔知仲有冇機會下一次

再前一張佢wow 迪布尼球波

安平時鐵人開 但ca平時打唔足全場

屌你d死熱狗出身對親車都出盡奶力踢

美國狗

唔易射嫁
想好行
要好重腰力先得
好多時呢d波都會比人護到

我都覺 似係讚緊佢

無啦啦咁搶口

我啱啱都諗過呢個問題，有機會真係唔係串緊佢
因為正常都唔會放public ，joke 可能係講緊佢扭波好勁

咁都有得怪
比人撞左下仲企得穩推過龍門仲想點

臨尾安都就斷氣

Facebook竟然講得出安冇意識回防

下年咁既人腳應該可以爭下

Kai 定安 自己諗

第一次有啲衝動想正皮老鼠

火ching繼續反！

已經拎過3次歐聯 有撚得比

Kai過埋嚟就到我地拎

反安平行時空

老啦

last10分鐘跑唔撚郁了

你睇下阿妓

呢條撚樣幾時躝

Pulisic休息啦
咁fit緊係攞黎打聯賽
Fa cup呢d飛機杯比anjorin broja出去吸經

下年有椰子雲拿 成個世界都係我地架啦講真

未就係下年

反安反到literally扭曲現實

反美注定冇好下場

FA cup都飛機杯

原來同李城爭一分

由得班傻鳩繼續反啦

今場真係反唔到
如果我係反安嘅就潛水扮睇唔到今場喇

你睇下獌

唉 好難簡
安13年踢到而加 真係有感情

李城落硬第五
車獌上位

落英冠笑啦on9

講真下年我哋玩曬

唔要譚狗要kai
留安
Win win

係歐聯位面前 呢d 盃濕碎啦

屌佢老母 你老母就joke呀

可以可以落訂下年先買kai 金章留多年

不經不覺，反安既路上已經差唔多走到盡頭，
趁依家有得反好反啦

李城落第5
又可以平賣chilwell 套現

Facebook班撚樣識閪波咩
其實簽唔到kai既話 真係可以考慮續安仔

Yes
但佢要食到呢d波先上到世三level
佢仲後生有得進步既

Fa cup唔算飛機盃掛
不過呢個情況爭4緊要d

贏撚咗你仲咁多嘢講

3年不了

我覺得po頭要講返 邊個反美隊就係fake blue
佢踢波真係勁到痴線 有啲諗唔明佢當初點解會肯上車

買kai借佢返去一年 安續2年

反安瞓咗姐 聽朝就會突個龜頭出嚟㗎喇

呢家聯賽重要好多，尤其賽程咁密，fa cup真係出曬後備算

佢個下窄角就出界，半射半剷咁算係咁
對面walker 跑得快護到空門都冇計

賽程密到咁，唔踢都唔緊要啦

贏左足總 = 祖宗盃
輸左 = 飛機盃

下年囉

暗黑兵法

其實我地唔係咁差姐

佢係多蒙特都無正選踢

年年有冠，唔想撚仔斷

唔該尾場放水

講真阿妓咁既人腳拎第7,8 都有d 紋水

室外

之後會繼續講安x場入x球
冇睇波咪淨係睇數據囉

佐同gilmour一齊出會崩 兩個有D撞撞地 要搵番個守波 可能波牛會好少少
蘇馬+甸臣 祝kepa上身

火清 反美之路難行啊 及早回頭

有無咁誇啊
係多蒙特都係打後備咋喎

嗰陣時夏狗啱啱走 又bam轉會
大家都唔睇好 但係佢都肯嚟
最重要係curry咗好幾場

Ox 谷手臂 但係個鏡頭影唔到

明明季頭個個話頭四已經超額完成

而家阿仙妓成隊宣明會咁
好撚多黑鬼細佬

迷美狗

今日贏修咸都係靠對面龍派2次膠先贏到

Btw 摩3

笑死

識波一定迷美

估唔到撚伯有啲料嘛

開季初 車迷共識係「不降班」渣

講真李城同車獌而家個勢比真係冇得比
似會第5,就睇下第5有冇歐聯踢

林伯 要上頭三了

猁個主場5x場不敗

撐丹麥狗唔撚易

季初好似係話頭十都收貨

kai 可以踢正前，fit 晒
譚狗加錢換

吹到俾青年軍吸經

切 譚 袋
高 佐 嬌
艾 蘇 天 占
短

呢個陣都ok啦

叫班痢狗拎三分嚟啦

憨鳩 我地仲有歐聯拎

Lampard

有kai 唔用借返去咁笨柒？
如果想kai 心為什麼需要等

頭四 起額完成
頭十 收貨
護級 算啦 成班英冠料都ok㗎啦

對我哋場波識做啦

佢都係邊做邊學
但佢最有有料係光復車路士
團結到高層同球員
解決曬過往既深層問題

ching心水清

反撚狗條路唔易行

True Blue Confirmed

咁梗係超額完成啦，前四加打起青訓，只係而家有機會延續年年有冠，咁facup咪去埋囉，半full team，順便操fit占譚切

邊個估到譚狗 mm第一季打一隊就有表現
猛仲變埋首席契仔

今場有d似舊年煙狗贏2：0果場
攻門仲多d

撚狗教完雞扒
下個教仔就係譚狗
啲動作態度真係好撚閪

林伯用心良苦 先豬三球 下場away冇咁大壓力

下季印波衫
Pulisic=kai > zyiech > timo

其實kai黎應該巴囝或者切走 同安留唔留無關係 反而而家係唔夠翼 如果安肯簽2年一定係留安

屌你老味 兩段變速快撚到

反cup，kai狗即刻奶撚仔袋底上車

撚仔

IQ 150

唔好唔記得狼個勢都好勁

譚狗唔係英人+青訓 應該俾班鬼佬屌爆

第二下無即刻硬爆冷靜到

成隊得個龍同奧巴好d
其他全部都唔知咩水黎
好似垃圾回收區咁

黑人 > all

由最初擔心護級球隊到有機會頭四簡直就係一個驚喜

殺鏝神器 安仔 十二碼未炒過

拎到咁盡以為會抄

+黑人 black lives matter

成個攻勢都係勁靚

如果袋狗做到安仔嗰種走上走落就好

同iq 150、同搞政治元祖 搞政治 =

雷sir都唔識

希望利狗識做
唔送3分都留一分俾我地

Just outside Stamford Bridge. Some fans congratulating the Chelsea players that are driving home - from a safe distance.

是 中point

屌你老母 原來tam狗車波都踢唔中 先用個身撞

又話睇開安球王片學野 感覺上一半都學唔到

下場會唔會大輪換
Tam
切. 袋
基魔 左 巴仔
Azp tmr zouma rj

Leno傷幾耐
宣明會得saka有potential

呢段一定要save低打返幾次J先
如果CA無玩抖音未來世一

大家去開邊印波衫

譚狗唔該跟豬腦學下做前鋒

真係好快，明明本身係後面差中場個2個好遠

仲要唔好唔記得 佢係左腳仔黎

光復車仔 青訓革命

之前官網，但而家好似好差

哥狗咁鐘意左路發難
但azp天神今日好穩
反而唔弱點進右路
球球比馬列斯iso阿朗可能輸左

好似右腳 梳 柒左

之前都係官網

右腳既 不過左右腳技術都幾均衡

而家會漏章好撚On9

佢右腳架wo

仲帶起埋青訓

佢射術真係唔得
佢次次執雞都唔識執
好幾次都係用身撞

講blm
個黑人龍 blackman仲係咪到

Ca嗰球根本係夏狗式入波

唔知係咪無左asia store寄好撚耐

第一下個gif好似加快咗咁

似費托

：美隊 天神 安 艾隊

：譚狗 牙朗

射手觸角唔銳利

係

真係得saka 同入我地波個馬天尼斯有d 料到
其他咩細爆得啖笑
之前轉會估價吹到過億
呢d 垃圾貼錢都唔要啦

而家夏神唔會有第一下個速度

Onana?
雪緊kepa果時 自薦上車

外借流浪 返左黎 唔太掂

motm:

天神
安
美隊

Cls安間唔中踢幾場好波又講續約 move on啦

係咪上場踩到佢隻腳

咁會扭埋個龍門 但唔入

爆旋陀螺

Leno 今季收皮 好似兩個月

下半場 直頭唔見左阿朗咁 個邊無咩攻勢

其實似以前美欺多d
扭埋龍落到底再窄角射

扭埋ederson嗰球

佢射波時間捉得唔好
下下個波落到黎都仲未起腳，食唔應

唔係 青訓嚟
我哋啲青訓又blackman 又cumming

美國美斯

In his first season as #CFC manager, Lampard has done the double over #THFC, beaten #AFC and #MCFC. Not bad.

其實仲有足總踢利狗出局
撚狗真係算係咁

點解我地又上熱門

唔好咁啦 blackman真係n年前產物 30歲未

我仲記得美欺對基達菲抄老馬個球
又係扭過龍落底鏟入

26仲大個kepa

第二下好撚癲

拎前四先講

第二下係見佢諗住出腳先爆

岩
結論：躝

倫敦之王

名宿足球成功例子

呢球成個卡卡咁

黎緊5場全勝唔到
撚狗好out

真心好自己躝 干沵遺產

守住前4今季超額完成

跑到成隻狗仔咁

13/14 beat Liverpool to give City the title
14/15 Champions!
15/16 draw to Tottenham to give Leicester City the title
16/17 Champions!
19/20 Beat City to give Liverpool the title
20/21 r u thinking of what I'm thinking

fb見到

撚狗下年拎唔到冠軍好躝

雲 Kai 椰 Ca 林伯:

4大中堅

美國狗身體對抗同finishing再有進步就好了

閒日深夜波都有咁多人睇

twitter 晏飛路d 片好正

Lampard on closing the gap on Liverpool in future: "There's a clear gap, it won't happen overnight with one or two signings."

Lampard on Pulisic: "Christian came in last summer, he didn't get a break when he came in the team and played really well then he got an injury. I wanted to see if he could bring it in these kinds of games and he brought it." #CFC #CHEMCI

Lampard on what tonight means for Chelsea: "Thanks for asking that *laughs*, although I appreciate tonight was a big night for Liverpool to win the title.

"We were dangerous and had the better chances. It was a big game for us to get the three points."
#CFC #CHEMCI

=the third signing is coming

今場對鏝 仲要關乎到痢攞唔攞到冠軍
多啲人都正常

李城冇歐聯踢 > 平賣chilwell
搬茅降班 > 平賣ake

條友踢多10年都無資格都牙石比

Liverpool fans have gathered on Fulham Road

屌 依家又有睡意
但要返工

In Hong Kong.....

佐完全冇得出

簽到Kai狗就得

失業大學生可以做廢青
真係可以笑住瞓

做乜鳩 個邊唔係車主場咩
死返去利市慶祝啦

中學雞瞓多半個鐘又起身返學

車已經成功俾痢騎劫

屌 下季印邊個好 個個都好吸引

弱放假

惡撚到

moses

聽日番工

2020年了 摸西ching仍然hard sell 陳豪

一定係Ca

頭先邊隊入波都係播利迷fan cam

中學雞就直接病假算啦

獌迷肉酸到

食得多唔多fish and chips, 飲Stella

今季印咗高 下季件波衫未出驚好柒

以前每次準備通宵睇完波都會約定第二日一齊食早餐，好撚懷念

我地到時打利洗唔洗列隊？

列你老母咩 佢地列返我地就真

好波

A few Liverpool fans are outside Stamford Bridge waiting for Chelsea players to come out, and thanking them as they drive out

好似仲等緊

英國d警察
香港班黑狗尋日先係Yoho發癲

d獌狗有冇咁肉酸
輸咪輸囉
又賴人地疤狗幫人飛機 又話黑哨
講到以前自己冇咁

Stella貴價啦
去pub想平就飲Forster, Gunniess
自己屋企就飲Budweiser

bud我飲水好過
Guinness stout

去pub飲punk ipa多

續左短約啦

我轟又做王

美國隊長Carry成隊垃圾車

唔知點解 諗返起達子 應該炒撚左

造王車

BMSL

真

訓咗無睇，CA睇highlight好鬼勁

新世三

who need Sancho when we have captain America

好撚煩 盲反佐

王子，扭埋龍門再射，但唔入
達子，藍天射門

CA好撚勁

Carling都唔錯

丹麥女孩不再

之後一失波就會現形

安同CA都踢得好好

利申：睇精華

下場發揮真正既實力

pulisic係美國啲波衫可以大賣了

講真 巴鳩利依2場對版

根度簡hea撚到

對版 同 夠唔夠勁 仲係有個分野係到

15m貨仔你想有幾勁

佢同美帝都要向高普爸B報恩

咁高難度達妹炒撚硬啦…更何況達妹啲速度…

同錢邊有關係
貴價水貨我哋買得多，AZP萬金油都係幾m

無腦鳩衝 唔識執第2點

快報係咪反安，明明應該係慶祝安12m個球，揀張tam做主角去post

用抖音

可能比Mendy激到都廢撚事追

Mendy唔出腳
應該可以迫去死位

撚sir幾時先教譚狗
BLM大撚晒, 唔傳比佢就屌

係呀，一路死跟唔出腳美隊都爆唔過佢啦

利物浦奪冠本身都冇乜嘢 不過啲利迷係fb ig 係咁po 埋啲矯情caption 同埋YNWL 真係有少少難頂

冇撚用的 唔會count到數據
追仔會繼續追擊幾多季入得幾多球
反而球12碼有幫助

丹麥女人今場又係勁
希望keep到

睇呢球嗰陣我心諗炒硬
點知入咗
我諗呢幾季睇得太多炒單刀

反安： 負碌

係呀又一場好表現吹到球皇咁
佢事實係入得好少波同助攻
200幾場入得35球 唔係少係咩
佢今場係好表現但今季由11月廢到休季
佢季季如果可以keep到有3分2比賽係正常發揮
撚得閒反佢
但係佢就相反季季有3分2以上比賽都柒碌咁

今場出華錫應該好過出你
不過你要吸經

Me 2

簡迪今場終於返到最適合佢嘅位置

大袋門前傳仲多過射

頭先搭西鐵幾件痢狗衫

美國仔真心靚deal
西女人又贏

咁人地真係等咗好耐嘛講緊成30年

一間荼記
兩個人著利衫

mount chur得太盡係雙輸

足球快報呢d垃圾page就unlike啦

撚sir Big6
對倫敦3勝1和不敗
對鏝都執到一場上次對猁其實打得唔差

係打獌柒到飛天
衣狗 譚狗

比曼聯3殺就收皮啦

第二場輸獌關Tam咩事場都冇出過
第一場對獌就成隊都柒

big4咋 獌唔係big4唔計

係打49000 柒
其他都幾好

不過利狗拎冠都應該啦
上年差一分

將譚狗張170k約比安仔續3年，叫譚狗躝。

今朝返工途中已經撞到4個利記波衫

今日之前對前五其實未贏過
利1L
鏝1L
李2D
獌2L

same3 4件

安囝講心唔講金 唔使咁貴

俾獌狗三殺

安仔去阿都好大威脅 續約啦

唔講下主場輸左幾多ON9波比下游

阿加肯開3年比安咩
如果佢都開唔到就有機會簽車2年

屌你老母件主場高華錫洗左唔夠10次就開始甩number

反出黎印字向入面洗會好d

達子應該過唔到黑文第二腳

而家邊度買波衫平？想印猛同美國隊長

達仔會撞埋去 跟住仆街 最後攤手西面

有冇咩方法痴返

買下季果件
之後反轉入袋洗

跟手踢鳩對面後衛紅牌走人

傻西

喂，唔洗擔心喎獌狗，都話排第五郁有歐聯踢

狼隊個勢都幾勁，第五唔一定獌狗攞硬。

美隊第二下過力架果下好撚勁
反應快撚到 一出腳即過 唔出唔爆

譚狗肢體不協調僅次於魯狗
第二球佢自己咁食唔到
又唔同隊友做配合
死要隊友造波畀佢，躝啦

Morata is falling down~

呢球踢街場都唔會出腳啦
仲要佢有兩個埋緊去幫

真係唔賣得比阿記 安囝咁敬業唔會做間諜

聯寶主場對獌狗
麥佳亞踩賓周唔洗紅
入波又吹返轉頭
獌狗開4424 mode 打條撚咩

般矛

李城都可能

下季有埋Werner
可以同美國隊長一齊爆都對面食塵

雷斯

沒有安 怎撚算車路士

其實尋晚都守得幾勁 對面得兩腳中龍

呢隻文迪應該係哥狗手下最撚冇足球智慧果個

有腳好彩中柱

咁又50m

sterling

如果唔計所有死球 都算係高水平嘅

80m捷狗 買左一定俾人爆到飛起

有新POST未